其實女人做警察係咩心態

先唔講工作內容/社會地位
大部份女人最重視係個樣
每個月花幾多錢去買化妝品/買靚衫
但去考警察要剪短頭髮，點解佢地會接受得到
女警為左做警察 真係好大決心

鍾意比狗屌

所以好多都係TB

外國大把人做

之前有睇過po話咩條女係警察

鐘意販毒, 殺人, 性侵同性

咩種人都有 靚女都做

做咗好耐自然咪頭髮長

因為佢哋本身樣衰囉。咁樣仲點解要注重外表

因為嗰d女人無一忽似女人

所以咪大山婆
男人婆多囉

tvb新聞小花都轉做警察喎

女人剪短頭髮都可以好靚
不過唔係差婆
多數都係TB

但差婆係剪到超短

男人婆

瞓練個陣就短姐
出嚟唔係特別隊伍有邊個係短髮

就係話點解可以剪到咁短
有d女人一日出街唔化妝都唔得架嘛

軍妓

依個真。大學識兩個，兩個都係TB

入境/海關/懲教都要

好想知係咪為左錢
如果為左錢連樣都可以唔要 ，好癲

周詩泓係咪做緊藍天使